唔記得john培生培心

今個月無得去landmark剪頭髮了